［有片］有樓有高潮

依條女左乜野
又唔知係邊度出左個感嘅無腦女
唔大唔細嘅屋係2千呎左右
有樓係追女基本誠意
仲話因為有樓先有高潮
再舉多個例話公猴會幫雌猴搵洞穴
將男女之間嘅愛比做畜牲嘅繁殖
睇黎佢都係隻為左錢同扑野嘅臭雞

收皮啦臭雞
無樓學咩人追女

push

屌佢老母影衰哂香港女仔

做雞做到咁串....

.
.
.

但世上就係有傻佬為左要征服佢.........

最尾條女，你無樓唔緊要，因為我有，喊左
btw .. feel到全部都係做假，等睇起底唔知邊度又做過演員

咪撚再幫TVB賣廣告啦屌

時下港女價值觀

有錢咪得lor 依d拜金女 有錢咩都得啦

最尾條女有d似演員
不過d學生個幾真

唔係隻臭雞講野咁出位都無人知有依個節目 條片都幾分鐘姐 連登仔要唔睇cctvb就會唔睇啦

講得好撚啱 tvb關我撚事咩

討論下價值觀姐